點睇FLIA 呢個牌子？

點睇？好撚柒

見到Mirror做廣告就真係....
啲款出嚟迎合蝗口味

大陸人好鐘意呢個牌子

y.,,

FLIA 定 FILA ?

題目都開錯
樓主垃圾到仆街

fly

廿年前我十歲到
有個親戚買件俾我我已經問佢乜撚野黎咁核突

到而家我都覺得好核突

Fila前幾年好似消失左咁
而家又周圍都見到

因為logo夠大
我覺得佢恨不得將件product 印滿牌子名

雖然款式唔同
但上asos睇明明平成大半

FILA用料唔差
不過唔值呢個價
logo size同用色愈來愈誇張
最適合大陸人愛面子逍遙用

大陸人：
我買件衫如果無人知我咩牌子
有咩意義？

FILA呢個濕鳩牌以前穿出黎會比人笑

不了

Fifa

標準MK裝

是

以前係aape 的天下

Comme Des Garçons Play

冇錢買 留番係屋企玩fifa 算

俾大陸安踏體育收購左大中華經營權，仲唔搏晒命promote咩

fila d鞋好柒

好撚柒

明明阿叔牌子點解無啦啦彈返起

呢個牌子由個名到設計到代言人都好柒
柒過Puma

隻豹好型wo

香港人都係咁唸

2019年仲著aape代表咩？

鬼咩，加入泡蝗原素，永不翻身

點睇

買嗰個都唔正常

韓國一街都係
支那應該都係抄鳩韓仔

幾時到K SWISS翻生

FILA廿年前仲係柏麗大道對面有舖果時無咁柒

自從變左只打韓國,大陸市場後先咁柒

DIADORA都係近年變左柒牌
不過聽聞連大陸市場都撈唔起

所以收左皮了

n年前剛出道無耐既蝦餃媽賣廣告果期,係果時黎計算唔算係潮物?

咩黎 聽都未聽過

FIFA

應該比左好多錢泡菜仔著

Champions 都翻到身點解Fila 唔得？細個覺得柒嘅牌子依家變曬潮野

期待bossini 變下個潮牌

香港人的確少人着，幾時到xlarge

係我心目中同mofork一樣係老人牌黎

Fila gila 狗也不屌

Fila Champion 同kappa
細個已經覺得好柒，潮撚on9到

全部白恤衫加個牌子就賣貴n倍

由Grant Hill年代到依家都係柒，唔明點解呢個牌子又復活返

好似自從Fendi同佢合作定拎佢個logo做靈感就開始周街都係

F1LA
FL1A

但大部份港隊衫都係Fila 又幾好睇

柒牌子 都係sunny哥哥嘅supreme最型

好多支那女著柒到仆街
成舊磚頭咁

而家比大陸佬收購左啦
成個牌子柒晒

韓國果邊好似幾 hit

印象中Fila 同nike addi同級

好有巴黎世家果個style

80s fashion

巴黎世家

D衫都唔平

傻啦 本身fila就係行貴價路線 老豆好鐘意呢個牌字 以前好多衫褲都着佢同埋料靚係真嘅 佢有件fila風褸着左十幾年先爛

幾時連yasaki 都得紅

老土到冚家產

Btw

大家可以asos / 樂天買鬼佬版/日版

好過香港嗰批巨logo 撞色款

agggrrr
同埋日本好多brand都有同運動牌子crossover
靚過個牌子本身個d

衫唔評論
鞋既話唔敢著
睇住Grant Hill 著壞腳